HKBN 100M寬頻年底到期，求pm

HKBN or PCCW sales, 100M/1000M均可